[求推薦] 無線入耳式耳機

想買無線入耳式機for做運動同打鼓用。
盡量1500內
只求唔好太易壞同唔好成日斷聲就得

謝謝

jabra elite 65t